機會嚟啦！跪求腳膠interview答案, 等我可以奶到女神對腳

急不及待想奶啦

買乜能野原味底底
異味呀

對腳咁豬 點奶

狗也不屌

500蚊賣對絲襪，想知有冇傻仔會買